其實間間都限速，點解咁多人屌3？

因為合約冇寫明限速啊！！！
你寫明用到幾多gb會鎖喺5mbps，冇人會嘈
你開得呢個價即係你計掂數有錢賺，唔係生效之後先叫人加錢upgrade

下面係打手開嘅post
其實間間都限速，點解咁多人屌3？

3台打手犯人編號
#80650上水陳嘉倩
#72354 每日一推

3台呃人sales咪撚駛旨意喺度呃飯食

你哋渣兜啦兜兜兜

負皮我會驚？一個負皮一個新post
得閒嘅人係好得閒

得罪得閒嘅人？吔屎啦

我每朝返工坐車就推post
食lunch再推
當然唔少得放工坐車繼續推

唉屌原來15GB唔會限速

到20GB之後就會load空氣
然後我要熄咗data再開
最後就限速啦屌你老母3HK

我發現又冇事

但長期係40-70左右

用多排就知味道

岩岩試完 咁嘅速度算唔算慢定正常？
平時睇片好似無乜問題

你未用夠15/20GB

過左 今日23號啦點會仲未過

Screenshot My3 app用量

唔好得罪得閒嘅人

$118 4G plan 鎖到1mbps
仲好意思日日打黎叫我續同樣plan $158
再唔係就sell 4.5G plan
屌柒佢地犯商品說明條例 反而發悔氣偷換概念話我對網速要求高 用5G都唔掂
我話知你地678G 識飛天 你鎖速點同你玩
D撚樣sales係真傻定扮

仲有就係CSL 日日打黎
點解會知我仲有3個月到期
兩間係咪夾定

岩岩過都未必即刻限 我次次都過左再過一兩日先會限

要keep住投訴令佢覺得你煩頂你唔順

我$118用得2GB 都鎖 到得返1M cls

我今個月冇出街咁濟，長用wifi，呢幾日test全日咩時間都得5mbps，已投訴ofca同消委會

agree
Hkbn, sun mobile 果d 都有講明 5GB 21Mbps, 之後unlimited @ 不少於 128kbps, 明買明賣

3台sales係咁同你講

兜兜兜揸兜啦

今日幾正常

佢老味吖

語言偽術

佢哋外判咗畀支那人做customer service，大陸廣東話口音+用字

IG STORY load空氣

投訴未

屌唔記得

佢哋好厚面皮，唔好畀佢哋distract到，要鬥長氣，遇著個大陸廣州口音閪婆就要求換人，你唔會夠個大陸閪講

早午晚推

咪撚用3台

越嚟越多苦主發聲，怨氣亦越嚟越大
唔及早妥善處理將難以化解

屌你老母古星輝

屌佢老母簽合約時話用超過數據都不限速,
簽撚完打電話去屌佢就話要視乎果個地區再作分配速度
ON撚鳩

3同和記都係垃圾
狗也不屌
千其唔好貪平

6號九龍見

千祈唔好用3

3台sales狗真係好撚肉酸
一話要cut合約即刻block人地

我都收到電話續158
有無得再平d
138鎖5mb我勉強可以接受

定其他台更抵屌

苦主幫推

4M

班垃圾sales係咁話$138個個plan冇再做 話要keep返原本個plan就要加多$20
屌佢老母啦 轉台優惠個班sales咪又係日日用緊$138個plan黎拉人落水 根本對舊客就係地底泥既賤種咁

我本身118
一下加40
諗住轉自由鳥再轉返黎

已轉自由鳥
如果開心使用我應該唔會再轉返去垃圾3
次撚次續約都比佢撚狗咁撚

反正限速 有寫冇寫都一樣

真心birdie幾好，起碼明碼實價

3台嗰esim儲值卡有冇限速？

儲值卡應該冇

118plan 仲快過我哋比238

係咪員工plan 先冇鎖

幫推

過左15/20gb都時限時唔限
唔知點先限

屌...轉左csl 5g
仲慢撚過3既限速
以前用左50gb 做test都唔見有限
轉左csl 反而又收唔到又慢

出曬名地鐵load空氣嘅cls
香港基本上剩返一個台可以用

屌...地鐵我成日聽講 算撚數
而家連商場都收唔到真係屌佢老母
我send 個whatsapp都loading 10 分鐘，喺商場舉住電話周圍行

數據用量提示：根據系統記錄，直至25-10-2020 12:17:59，閣下流動電話號碼+852的累積本地數據用量已到達賬戶內所包含之用量。
由於你已選用「任用數據王」服務，你可繼續使用5mbs數據服務。條款及細則( )。

有咩解釋？ 屌你老母古星輝

好撚肉酸啊屌你老母
鎖5mbps唔敢認仲要屈我打手

而家推撚爆埋smartone

之前仲有sales話蘆兄係打手依家愈嚟愈多苦主企出嚟

快啲執啦屌你老母

屌佢老母，你地都話係俾人鎖速，有爽過，我係由合約第一日就1mbps都唔夠呀仆街3, 屌撚左個cs3日，乜都係話要等。cut又要等，fix又要等，真係勸世咪做3新客，當你傻仔

抵制TVB團隊：抵制埋有線廣告商，有無得諗？

浸大學生會署理會長方仲賢再次被捕

毋忘十二港人